[Dead rising 3] 招隊友一齊開坑

近日bundle做緊優惠 :
見到dead rising 3 有優惠, 想買黎玩又想搵人同我一齊開坑玩

有冇巴打想一齊玩? 玩就留低tg, 多人既話我就開tg group